有冇貓奴種完貓草但佢唔食?

種左啲貓草俾佢食諗住健康啲
點知佢唔食
有冇巴絲都有咁嘅情況